龍門作為最多人識既黃店都要告急 咁其他黃店點算?

算唔算負面宣傳緊黃圈概念 原來真。香港人養唔起一間龍門冰室

自己做唔掂就諉過於人

香港人口爽荷包立，講到自身利益果陣就現形，正係識上網水其他人去做

冇咗龍門呢個龍頭，其他都應該收皮。

有經開黃店都會去幫襯

係人都識佢因為佢出名難食

旺角個d 廿幾蚊餐又冇話做唔住

條友都冇管理廢過阿斗